{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_064766",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "달콤제빵소"
    },
    "text": "/ミックスベリー、6,000ウォン/ヨーグルトパベ、6,000ウォン/ミックスパベ、6,000ウォン/アイスクリームサンドイッチ(マンゴー/キャラメル/チョコ、5,500ウォン/チーズケーキ,5,000ウォン/パウンドケーキ(マクワウリ/イチゴ/チョコ、5,000ウォン /スコーン(プレーン / アーモンド、4,500ウォン / ベーグル(プレーン / クリームチーズ、5,000ウォン / プレーンベーグルセット、8,000ウォン / モーニングセット(ベーグル、ラップ 、飲料 、12,000ウォン / ブルーベリージャムクローフル)、4,000ウォン/チョコブリュレ、5,000ウォン/マンゴーブリュレ、6,000ウォンが楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ミックスベリーとは何ですか？",
            "answer": "ミックスベリーは、さまざまな種類のベリーが混ざったフルーツのミックスです。"
        },
        {
            "question": "ヨーグルトパベとはどんな味ですか？",
            "answer": "ヨーグルトパベは、ヨーグルトを使ったパフェのことで、さっぱりとした味わいが特徴です。"
        },
        {
            "question": "アイスクリームサンドイッチにはどんなフレーバーがありますか？",
            "answer": "アイスクリームサンドイッチにはマンゴー、キャラメル、チョコレートの3種類のフレーバーがあります。"
        },
        {
            "question": "チーズケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "チーズケーキは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パウンドケーキにはどんなフレーバーがありますか？",
            "answer": "パウンドケーキにはマクワウリ、イチゴ、チョコレートの3種類のフレーバーがあります。"
        },
        {
            "question": "スコーンにはどんな種類がありますか？",
            "answer": "スコーンにはプレーンとアーモンドの2種類の種類があります。"
        },
        {
            "question": "ベーグルにはどんな種類がありますか？",
            "answer": "ベーグルにはプレーンとクリームチーズの2種類の種類があります。"
        },
        {
            "question": "モーニングセットには何が含まれていますか？",
            "answer": "モーニングセットにはベーグル、ラップ、飲み物が含まれています。料金は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルーベリージャムクローフルの値段はいくらですか？",
            "answer": "ブルーベリージャムクローフルは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコブリュレの値段はいくらですか？",
            "answer": "チョコブリュレは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴーブリュレの値段はいくらですか？",
            "answer": "マンゴーブリュレは6,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 235,
        "QA": 423
    }
}